住寶達、安達嘅你到底返工用幾多時間？

本身住寶達
剛起完安達安泰邨個時 多左好多巴士去唔同地方
有左巴士去藍田地鐵站 分流左寶達去藍田小巴條路
本來係好事 但點知上面越來越多人
朝早返工間直係折磨

有次搭98c去荔枝角返工 仆你個街 係條寶林路塞左成廿分鐘都仲係寶達 結果第一日返工就遲到

前幾日搭213m落藍田 因為小巴好撚多人
個陣仲心諗等小巴都戇居 巴士班次密又車得多人
點鬼知冇搭2個月 一搭就交通受阻
等左好耐終於有架到 屌 已經逼爆滿人 第二架先上到
9點4出門 10點1先到藍田站
結果要個高層等我成15分鐘 之後先上去同鬼佬見面

今日搭601去灣仔 諗住巴士平d
唉屌 第一次搭 先知li架野由寶達去秀茂坪再兜去藍田都用左半個鐘
根本直接搭小巴去藍田再轉地鐵到灣仔仲快
條路線都on9
約同事9點 又遲左成15分鐘

當安泰安達村越來越多人 所有經寶琳路嘅巴士都會塞到仆街

身為fg嘅我 返咗兩個半月工 已經衰咗幾次

知道點屌都改變唔到香港越來越多人呢個事實
在此跪求大家快捷返工嘅方法

唔知點解睇錯任達華

冇架喇 你都係跑斜路落藍田搭地鐵吧啦
等完上車仲要等佢塞車
利伸：搭290葵芳返學要個半鐘

住秀茂坪 自己揸車20-25分鐘返到上環
趕時間行東隧就15-20分鐘返到

的士啦

岩畢業 冇父幹 那有車

一經寶琳路10分鐘變左半個鐘
日日睇彩數

以前讀中學試過
行路到藍田間中學仲快過等小巴同搭車

狗鐵唔壞
巴士最多同D廢老蝗童迫 唯有早D返工囉 遲小小 走一班車都隨時遲半粒鐘起 10-15分鐘到

利伸 返APM

我當年返新工，第二日返工遲大到，食左張warning
跟住就決心要考車牌，你都可以考左先

我有諗過不如買架滑板車
淨係用來朝早落山返工用...

寶達 繁忙時間起碼預半個鐘等+搭小巴

我安達嘅
因為早到6:55上巴士
所以好順
都成個鐘先返到荔枝角

不過早成咁都好
5分鐘一班特別車213S都好
上埋正常車213M都好
都係上到頂閘

有時見架車未走
跑過去都係Full左
只係因為未夠鐘開車

我朝早六點幾搭290A 貪佢少人+可以訓
準時8點前到荃灣西返工
我早所以影響唔大
但禮拜六日都好撚多人

安泰

Uber is your friend

果個山頭班人既生活質素低到喊
出門口又唔方便
四圍都係老人家痴線佬
寶達秀茂坪四順兩安 俾狗住
典型港豬集中營

等抽凱樂

返中環8半 7點要上到巴士先唔會遲

返尖咀 213x 8個字

之前住寶達返學去藍田小巴都排到仆街
估唔到依家d交通仲係咁

寶達揸車撚

呢排日日揸去安達兜飛鵝山果條路經清水灣出mk番工 等van仔實在太多人

啟朗啦

次次望到啲213M喺安泰開過嚟已經頂晒閘

自己渣車，三個字到公司

出mk行舊清...巴打好晏出門口？

個度比狗住ge
得一條路，4 條村share用

其實213s係邊度開出

安達

8半， 番9

寶達落藍田果架小巴 真係好似一車車豬咁運落藍田既感覺

利申：寶達撚 , 最憎搭果架小巴，好多時搭的士出去算

其實放暑假個期係順到仆街，由安泰213m去藍田20分鐘。係開學學生多到

四人，想三房

果架小巴多人到痴撚線
最on9係出面條路既設計，落藍田上橋前2收1，個撚個走去行回旋處打尖，朝早係果度起碼塞2-3個字

紅磡返學 早D起身搭11X都無用
一去到聯合又塞返上嚟

住寶達 每日最少等20-25分鐘小巴
如果將軍澳隧道有咩意外 基本上寶達 安達 秀茂坪就一齊攬炒
想搭巴士 但一朝早 基本上近寶達一段寶林路係塞死曬
巴士班次都亂曬 仲要未計有冇位上車...... 290，290A 98A 98C黎到寶達 基本上都係全車爆滿咁濟

住得寶達，就要每月準備舊錢係拎黎搭的士

另一個on9位係寶達落斜 近橋底嗰盞燈.....

收啦頂你
秀明道24小時有車去mk cwb
日日返工紅van屎鐵死左都未驚過

係上面19姐

以前返poly 要一個鐘
好撚憎返學 旺角小巴旺角東轉東鐵 仲快過213x

紅van小巴佬救世界

試過係寶達等小巴 排隊兜到去13X巴士站嗰邊

打算申請調遷去深水埗算

有冇人知道88巴士朝早塞唔塞？

悲情城市

睇你早成點
0705上車
慢起上黎1個鐘先去到大會堂
朝朝一轉出清水灣道就妹下妹下妹到落彩虹

寶達去藍田 71A/71B
又或者行去南邨坐34S出觀塘
朝早去灣仔 坐601P

仲有朝早係秀暉樓坐98C入坑口多唔多人
聽朝要坐

寶達交通唯一做得好 就係架601

唔撚係掛 兜到仆街

講真 樓下咁多劣食 又無大公園
最近都要過去順利
生活質素真係低
以前住果頭 真係喊三聲

好撚中
再上少少馬油塘 或者再落少少官塘藍田
同個區既人都差幾遠

屌佢老味安泰可以上到架車爆哂
仲有條清水灣道朝朝都一定塞你幾個字

咪就係
寶達之後兜晒成個秀茂坪
再到觀塘
跟住去返藍田
再去港島
咁我不如直接搭小巴去藍田坐地鐵去港島仲快

其實早啲出門行落山再撘車得唔得？

我有朋友排到新公屋，又係安達附近
但實地勘察過
之後唔要
寧願揀勁舊嘅和樂邨
話交通勁方便
樓下已有幾個巴士站
行上月華街，又可以撘lift撘地鐵
又可以搏重建

每日150係咁架啦
仲話起樓 根本所有野都負荷唔到

閱讀F
你邊到睇到話唔想住
由頭到尾都係講緊個度嘅交通

番觀塘 15分鐘番到公司

早啲出門口 係巴士訓醒就到架啦

如果你朝早要去港島 等架小巴+地鐵轉站 , 可能仲耐過601 兜

其實601已經算做得好 繁忙時間多數玩車海戰
特別係新巴時段

安泰
去順天坐54
日日排長龍
落彩虹例牌塞車
返親早都好撚驚遲到

行落曉麗搭車啦 寶達行落去10分鐘多啲啫

睇字都覺得慘

秀茂坪得一樣野好 樓下長期有通宵旺角小巴
有咩都小巴直出旺角再轉車
其他地方rip

你朋友做得啱
我住落就奶野
交通又不便,無野買又無野食
貓又無得玩

幾時會真係落實起狗鐵

上次去安達探friend，果邊真係比大陸人住，見到d人似農民未出過城咁

安達安泰蝗邨黎
極少見真係香港人

痴撚線，公屋就比佢地霸住，私樓又比班仆街炒到不似人形，居屋又先得果少少比你d真香港人爭

公屋仔全面入場

屌佢老母
我單親家庭排撚左成十年先上到樓
但成班講普通話既就話咁快就有
乜撚野政策黎

安達213s只到9點左右 之後得213m 好撚心就開放耐啲啦 近排早上塞得好勁係因為前面有小巴頂撚住條線 搞到得單線 見到果刻想落車大力屌㭍條小巴佬

而家每個禮科幫緊小朋友係安泰補習，次撚次都好似行山咁
係沙田坐88號落完車得一條馬路，但又鬼死咁遠，個個人都橫過
初初入到去果陣仲要一間鋪都未有，街市都係上個月先開
不過佢地d公屋間隔都幾大幾骨子既

跟著搭落彩虹 龍翔道日日塞住 都係來彩虹落轉車啫

當時我朋友被佢老母屌到仆街㗎
話第一次有新公屋都唔要
第二次就已經係和樂邨
派得和樂邨，上手都好可能去咗
出哂名老人邨
唔係人人鍾意

所以其實都係半被迫就範
邊個知第三次派去邊
好彩嘅係，和樂邨算方便
住落又過得去

【安泰】勿相認
屌佢老母個個陽痿淨係識咩一人一信呃蝗蟲 佢識咩啊 有咩就汁民主黨D成果去幫自己做政績 辣撚殺

自己唔早起出門口

每日搭88入沙田都塞車

唉 住安達好撚慘 全撚部新移民咁濟
交通又成pat屎咁 跟住上面安達臣道塊地好似又話再起公屋 連呢區啲交通都未做好
根本兩條大邨就應該開多架巴士分流落彩虹嗰邊啦
安泰再等佢入哂伙之後咁撚多人朝早一定食撚哂屎

34s 日日9點坐，9點半/前去到apm。人多既話，等一陣隔離有93a到觀塘地鐵站

就嚟要搬入安泰

慘在塞極都快過任何其他方法

每次睇到關於秀茂坪既事
就會諗起燒屍案

成個鐘先到銅鑼灣

龍翔道

其實和樂邨幾好住，以公屋黎計，無乜蝗已經贏咗一大半

利申：以前住過

藍田人見到你地喺又暗又嘈又多車又多廢氣嘅藍田站等213M返屋企真係鄧你地辛苦

住安達，旺角返工，搭213D返朝早快就20分鐘到，中午至下午就30-40分鐘

我想講而家住秀茂坪嗰堆返工真係攬炒
朝早搭小巴兜完成個秀茂坪仲要塞警署先岀到邨
岀到去又要塞太子道 土瓜灣
另一邊又要塞將軍澳道落藍田觀塘

尋日同今朝撘同一班213M，到藍田站嘅時間都可以爭成15分鐘

印象中凌晨四點就冇車⋯要坐N巴

各位又要早起身返工了

花園街街市架紅van wor
半夜同清晨都有車嫁

未來有排你塞
仲有上半部安達臣就未起，果度大約係而家安達安泰既兩倍幾大小

N年前由五點等到六點都冇車，有個司機係車上訓

等到佢訓醒，佢話果啲鐘數冇車 原來 fake9 me..

出旺角係5點到6點無車
旺角返寶達先係24小時

唔好問我點解，我都想知

點解我知點解，因為我都試過幾次

貧民窟

寶達小巴站排到去OK

Sad but true

我唔係衰遲起身先遲到
係明明都預早d出門
但都係遲
唔通朝早去藍田都要預一個鐘咩
下下咁預法 就會發現人生浪費左好多時間係交通上

01年搬入去 頭幾年已經醒轉番shift
一撞車或者綠van少兩架馬上淪陷
正常情況都要20-30分鐘到藍田
區議員洪生呃飯食咩都冇做
淨係識帶啲大陸團黎個羅馬廣場到用國語演講
真係失敗

7:47上車
8:00到藍田

明明係寶林 將軍澳太多私家車開過黎影響左
果幾部公交爭得幾遠

結果係遲到。
你的腦細只知道呢樣野，無人理你幾點出門口。
預早多d啦！

比D交通搞撚到個人好憎返工返學

公你老母

遲啲安達再高少少起緊嘅屋邨 (條邨咁高可能叫高達 ）入伙之後將會更大鑊

封路 屌佢老母

成日話咩成功爭取加開咩巴士線
加開完又唔覺人流有改善 路面就更加塞
以前排一大輪上到車起碼都叫做暢順
而家排完仲要係路面塞一輪

安達入面遲下會起樓
到時唔知會點

我就係馬油塘，下面班死公屋撚阻撚住曬 無啦啦又整多幾個屋邨 日日都塞餐死

今日又塞車

番荃灣搭290x 要60分鐘左右
朝早8點由順利塞落彩虹應該用左15分鐘
如果龍翔道撞車就收皮了

新公屋唔等於好
太山卡啦喇
人地重建就話

公屋老死唔當凶宅

垃圾政府個腦得起樓起樓
起完又唔撚係香港人住 都算啦
啲配套仲差撚到仆街 分撚薄曬啲資源 一齊攬炒

樓主係藍田聖保祿？

住上秀表示七點十 七點十五 七點二十 每5分鐘到八點或八點十五 上車返工 都係同一個鐘數落車
戇撚鳩地方
返大埔

無當過你係人
就好似公司上市
股東只會當你係一串數字

政治上要配合大陸換血
官商勾結上送多d 人來港就等於輸入住屋需求
多d 廉價勞工同增加消費

交通？住屋空間？生活質素？
WFC?

只可以話 政府唔會為窮撚地方規劃
加條線落地鐵站就當搞掂件事
完全唔想花錢起多條馬路之類
要搞就要花好多憶
將軍澳康城都起條隧道直到東隧

好L想搬

遲d 調遷去舊區算

咁搞法 住天水圍出旺角仲快過你

早d出門口囉on9
唔想迫就快手儲錢 搬去私樓
住得公屋 預左架啦 鬼叫你窮咩

雖然係咁 但每次打風/暴雨先慘
屌你老尾 藍田排隊起碼1個鐘
惡劣天氣點行上去 都係死死氣等

去裕民坊搭上南邨

過時過節分分鐘唔只一個鐘

安達
唔塞車就半粒
塞車就起碼九個字
成條落山路段70%都係私家車，原本可能10分都唔洗嘅路程
到最後可能冇半個鐘都唔洗旨意落到地鐵
On99

住到天堂咁撚高，落返凡間係要d時間

如果早上搭213D 會唔會塞車？ 7:30左右時間上車

早上搭213M/S 真係好無奈 得一條山路落山真係唔掂 一塞車就係咁先 落個山都要成半個鐘-45分鐘

新清水果邊仲塞呀仆街

呢2條邨係咪離觀塘地鐵站好遠

行路係

次次搭290/290a都交通受阻

今日決定搭小巴落藍田

DKLM寶達又唔知做乜9排長龍

早出門搭巴士就嫌攰
揸私家車嫌貴
揸電單車嫌危險

香港人真係難服侍

塞L到呢

人口過多
交通負荷唔到係事實

條單線閪路有冇可能擴闊？

有fd住果頭
成日覺得我住大西北好遠
但朝早返工都係一個鐘到灣仔

右轉落警署之前條路？

我住藍田 每日經過收工時間藍田巴士總站個禸迴旋食煙位都打曬蛇餅 幾個圈咁 日日都係咁
好佩服依班人真係 個到又熱空氣又唔好

返西九油尖旺 一小時

趁呢度
有冇巴打一齊夾錢坐uber 的士返工

屌佢老母 0745 出門口 落到籃田 8點半 如果知道撞車 行落去可能仲快

白虹樓個位已經負荷唔到咁多巴士停

事實上灣仔返秀茂坪仲耐過搭969返天水圍

成個山交通根本就 overloaded，搭乜都死，如果唔係社區中心駛鬼起電梯塔落翠屏咩

無錯！
2粒鐘係基本
點避塞車已經成為日常

行西隧果邊嘅巴士多數都爽順
係塞中上環
行屯公嘅車就不了

細個住順天，93年第一次聽見話收返石礦場嚟起樓，第一期入伙大約係20年後，個估算都幾準呀，而家話起地鐵，由鳩吹到通車我諗隨時要另外廿年，如果你到時仲未退休或者逃離秀茂坪應該享用到

uber 曉飛？
塞果陣你咪又一齊塞

可以點 同一個目的地 好鳩過係度等車到先

冇錯，同埋落警署果一段都應該要擴建啦
咁多車⋯

uber 計時，朝早仲要加乘幾倍，咁樣塞法好撚貴喎

係公司住咪冇問題

小弟住寶達下面條邨，就係搬過黎唔夠一年，毅然去考車牌買車先番到工

先唔講未有安達安泰之前，去葵青區番工真係攞命，巴士大部分寶琳開出，去到寶達基本已經冇位"企"，34s 旺角van起碼要排半個鐘以上，仲要轉車

宜家開埋安達安泰，就算揸車，朝早都唔敢行新清水灣道塞到爆

交通唔方便都算，宜家安達安泰全部落秀茂坪街市買野架，以前m記惠康邊有宜家咁多人，最高峰禮拜日下午4.5點去惠康埋單要排50分鐘

第日安達安泰樓上仲有屋，簡直痴撚線，比我感覺係成個山頭都係貧民窟咁，除左叫做有得住之外，交通、買日常生活野冇樣得。屋又越嚟越細，香港已經倒退返去徙置大廈年代，叫做有得你住仲想要求啲乜，完全已經講唔上生活質素

不嬲都覺得係「生存」，唔係「生活」

老麥夜晚十一二點買完等取餐都可以等大半個鐘

呢頭講完就...

秀程樓搭213x去牛頭角總站要半個鐘😂

我安泰 返shitty 9點堂
已經習慣左7點半就出門口落順安搭27
到太子行去旺角東搭東鐵
最平同最舒服 (通常有位坐)
如果落彩虹果段路唔太塞通常8點半到
如果塞到仆街/冇位坐 就唯有白虹落行落彩虹轉地鐵

返學唔會再搭213m轉地鐵 朝早213m果段路俾狗搭

公司係荃灣 之前星期六試搭290 車程40分鐘
點知第二日返工 有超多學生搭 搞到車程變左70分鐘
而家搭瑞和紅van去宜安街搭荃灣紅van
但要$20車錢

有冇人試過行廟隔離條樓梯落觀塘?
要幾耐到?

半個鐘度

落到去係翠屏最篤果坐，再行出地鐵站起碼廿分鐘，試下一次行上去行到屌老母

大家一齊加油，比心機，快d逃離秀茂坪寶達呢d地方

住寶達下面條邨
朝早繁忙時間
213s同213m落到嚟已經企到閘口
只可以等93m特別車去藍田
Miss咗就pk

頂咗一個月之後改搭601P轉地鐵
起碼車夠密
見無位坐可以等多兩分鐘等下架車先上
35-45分鐘出到金鐘

上214去油塘轉啦

住公屋揸車正仆街

最多義載下啦，朝早出mk ++++++

半年後隧道口個轉車站起好 住寶達,南邨既可以行落去搭將軍澳快車,唔洗坐小巴再轉

就放工嘅你
準備好未

屌你老母和樂邨做乜撚嘢呀
塞撚咗半個鐘

巴打咩車 601 ？

我要八點半返到公司，冇呢個問題

搭旺角紅van係果個位頂唔順唔落聯合左轉直上寶達

係呀 不過啱啱塞完

我601p

今日又瓜

同樣寶達揸車撚

今日無揸就遲左到

紅Van聯合必塞 但應該炒咗車先頂唔緊
行寧波中學條路上寶達快過坐火箭好爽

前前後後好多架601塞晒喺和樂邨

夜晚收工都唔放過我 撞車都撞得衰過人

好想離開呢度

踏單車囉 我住寶達 望過條路係可行 但未試過

有冇巴打知道朝早8點係安泰西搭88有冇位上

0645出門口小巴都排長龍

依d地區 揸電單車駁地鐵吧喇

會起行人路俾人行過去？

冇錯，會起埋天橋

窮撚地方係咁

香港不嬲起樓唔起路